【門無閂實】醉爆女房間「攤屍」 遭旅館賤老闆侵犯

【門無閂實】醉爆女房間「攤屍」 遭旅館賤老闆侵犯

入住酒店或旅館，記得鎖門。台灣宜蘭礁溪鄉一間溫泉旅館蔡姓老闆趁一名女客酒醉，入房性侵犯對方。女客驚醒看見蔡男落跑的身影，氣得報警。法院一審以趁機性交罪將蔡男判刑3年兩個月。上訴後，高等法院審酌蔡已賠償女客15萬元新台幣（3.98萬港元）和解，今日改輕判1年8個月徒刑，緩刑3年，期間內須保護管束。

判決書指出，受害女子去年6月3日晚間與楊姓男友人在卡拉OK店高歌暢飲後，投宿蔡男經營的溫泉旅館。不料蔡男趁楊男短暫外出提款，且房門沒關緊，竟推門發現女子酒醉躺在床上昏睡，起了色心，用手指性侵犯她。
據受害女子在庭上向法官表示，她與楊男在房內交歡後閉眼休息，不知楊男外出，當時她下半身裸露，突然感覺下體疼痛，立刻嚇醒，看見蔡男收手跑掉。
宜蘭地院一審時，蔡男否認犯案，辯稱楊男外出時交代他要注意一下女客，別讓她亂跑，所以他才到房門口查看，雖看到房門沒關，但因房內好像有人，他隨即離去，沒進房也沒性侵犯該名女子。
但案發當天，受理女子報案的警員證稱，蔡男隔天打電話給他，說要跟女子談一談，他反問是否有性侵，蔡男坦承「是用手伸進去褲子裏撫摸下體」。
一審審理期間，蔡男以15萬元新台幣與女子和解，法官依據相關事證依照趁機性交罪將蔡男判刑3年2個月。上訴後，蔡男改口認罪，並交出和解書請求高院減刑。高院認為蔡男坦承犯行已有悔悟之心，加上達成和解應可減刑，改判蔡男1年8個月，緩刑3年。全案仍可上訴。
台灣《蘋果日報》

比錢了事

張圖以為鬼故